[有圖]P圖高手請入

上網睇攝影教學果陣睇到下面張圖

唔知點解覺得好核突 刻時諗起龜頭

有無巴打可以P出黎

一路好走喇 樓主

咩黎 睇唔出

睇唔出？